巴黎一定仆街了

閉門作賽唔俾你地去人多地方成班友仔就一齊慶祝
巴黎準備淪陷了

純粹用咗夏蘭特個慶祝定係之前發生咗乜嘢事所以串鳩佢？